其實利記班撚樣係咪想害死高普

要個廢老係咁慶祝
痴撚線

無人性